其實係咪真係會喺日常社交染到性病

性病最主要係透過性行為、體液同血液傳染
衛生局都寫明正常社交唔會感染

但呢幾年網上好似越黎越多其他講法
又有新聞話個女仔數下錢去廁所又感染、人地全家旅行訓下張床又話全家感染
又話握下手 抱下都可能會有
最常見就係有人問條j掂到廁板會唔會有事

其實係咪真係會有人咁樣染到性病
定其實大多數只係出面叫完雞扮哂野
作d理由出黎

唔好同姚明食飯

咁究竟網上周圍話間接接觸同直接接觸會有果班係咩心態
見人地上網解答果班友同埋維基又話可能會
但又好似無見過香港有相關新聞咁

講下aids
記得有講過口水的確會帶有病毒，但係要病既話係你要一瞬間飲幾噸帶菌者既口水先有少少可能
另外就算直接接觸帶菌者既血液都唔會有事，但係如果你自己接觸既位置有傷口既話就起碼超過50％會傳染到
所以唯一會傳染到既途徑真係純粹性行為（體液接觸性器官）同埋傷口傷口交叉感染
有錯求指證

呢個係 話傷口同血要好大量同好大傷口同時直觸先會有

所以一般都係流傳其他幾種性病會有接觸感染可能性

我就係張櫈度野番黎

新聞好似有講過 扶手電梯個扶手都會傳染

我淨係知有講過扶手有性病病毒 但有病毒同會唔會另你感染就另一會事
btw 有冇相關新聞

性病唔止得aids
一種唔可以日常傳播唔代表另一種唔得
有啲性病直頭係寄生蟲
冇得一概而論

隻手有菌，再掂到口/j/閪

但衛生署網站直接話性病唔會經社交生活傳染 佢唔單單指愛滋 同時包括其他幾種
咁究竟係衛生署錯定係其他網站都係fake new

但你有冇睇過有新聞話有人咁樣染左病 我諗如果真係會 都幾麻煩 因為無咩人去廁所前會洗咗手先

嘩屌 咁呢個又應該唔會係性接觸拎返黎嘅
就咁睇出事最多係菜花...之前有新聞話office隻mouse都有 搞到個女同事手生野